AV界「暗黑郭雪芙」自爆將引退 男粉絲心碎喊別走

日本AV女優鈴村愛里(鈴村あいり)有著魔鬼般的火辣D奶身材，加上乾淨又白皙的肌膚和
一頭短髮，造型和輪廓神似藝人郭雪芙，在AV界有「暗黑郭雪芙」的稱號，擄獲了不少男
粉絲的心。

鈴村愛里時常會在推特上與粉絲分享日常生活中的趣事，但今(26)日凌晨她卻突然在推特
上連續發表多則動態，宣告自己即將引退，讓不少男粉絲哭哭心碎。

她在推特上寫道「去年の今頃を考えたら、どんな幕引きであっても皆さんにさようなら
が言えるだけマシなんですよね（回想起去年的這時，不管引退形式是什麼，光是能挺起
胸膛和各位說再見，就算是價值連城了）。」不過最後她也提到，自己總是抱持著無論何
時結束，都能坦然接受的心態去面對這份工作。

今年6月鈴村愛里才剛舉辦粉絲感謝祭，2天1夜不含啪啪啪的溫泉旅遊行程，每人要價14
萬6000日圓(約4萬台幣)，即使要價不斐，一推出名額還是立馬被粉絲秒殺，這次凌晨突
然預告引退的消息，不只男粉絲心碎，也讓不少網友質疑鈴村愛里此時宣布引退，可能與
最近日本AV界多位大咖女優的無碼片段被惡意流出有關。

不含啪啪啪去黎做乜

暗黑郭芙

好在唔係 鈴村いろは

補張圖都唔補，懶撚過閪

冇本番都重有大把野玩

D?